情願死嗰個係美斯都唔想肥馬

當一個城市變成咁，就算幾有錢都無用

寧願阿古路死

寧願全部一齊死 好過淨係死一個

情願死果個係老衲

點解咒自己死

情願死果個係黃禮志

情願比亞迪死

你又岩喎

可否用美斯取代老馬

用你老母代替啦戇鳩鳩

情願死果個係肥媽

有得咁揀不如死左林奠先？

寧願樓主死 我仲想睇美斯踢波